連登而家最少有兩個熱門post 係fake news

頭先po咗吹水台，而家po 返過嚟

大家睇路
share前記得fact check

【即時】李家超：美國不法分子已違反國安法 警方將部署執法行動

呢個完完全全係fake news，文匯根本無呢篇

葛珮帆 : 如果市民因為美國制裁而感到高興 有可能違反國安法

呢個極度可疑，樓主個source 係一張直播cap 圖，仲有人post自創嘅民建聯水印infograph，已經好多人留言話fake 但無計，唔係個個人都睇cm

fact check 呀大家，唔好一睇到對家做白痴嘢就高潮

同埋提議大家如果見到有人無睇cm 就留言當咗單嘢係真，不妨reply&不推文回覆"fake news"，簡單快捷

兩個po 嘅op 係同一個人，睇路

仲要係同一個account post

推

一早永久封鎖咗 你唔開post 我都見唔到

兩個po同一條友出
連仔請考慮block7佢

推呀

站務刪左佢啦

推依個

假博士果篇仲係好多人尻推緊

支持
擺明專登咁做

Push

勁撚多fake news屌

幫手retweet同比solomon睇

Reported

fake news 全面入侵連登

推推推

推呢個

個Post正評數仲持續上升緊

幫手推呢個po

係邊到睇野 都要fc先啦
由其是 連登 咁多 打手

兩篇fake news 同一個OP
兩篇都正評數量持續上升
仲有人話要推上twitter

以前已經完全封鎖咗

連登而家最少有兩個熱門post 係fake news

幫手推吖

好多FAKE NEWS 同CHECK 字文盲
BLOCK Q左佢啦

想影響呢到公信力

推呀！！！

大家要入個post
跟住#1右上角report個post比連仔睇
葛珮帆 : 如果市民因為美國制裁而感到高興 有可能違反國安法

BLOCK 左先算

真係要推

唔知點解一早永久封鎖咗佢

推吖

睇唔到
晨早block柒左
咩user name ?

多圖慎入
前名愛吃貓的魚 #165208

G持

pushhh

幫你推
差D就比人水佐

唔該晒巴打

連仔出句野"無法確認資訊來源及真實性"就當處理左架啦

push

起碼一睇就睇到

葛博士個post仲未有

我都係
仲要頭先click咗解除封鎖睇唔返blk嘅原因

慣左不推文

兒登蠢鳩就係咁撚無腦 睇乜嘢信乜嘢

推 呢個 推撚爆

樓主係分化撚

點解咁講?

我搵到原因喇
上年條友po咗張恐怖相就俾我blk咗

真係有弱智信三萬精兵會攻打美國？

可能我都係因為噉先blk

多謝提醒
block撚咗

連仔唔做嘢只會愈嚟愈多五毛

提防fake news

f

你係弱智

thx 推

提防
推推推

Tui

唔好搞到連登變content farm

佢咩阿 block唔切

推你上去

push 全民fact check！

全民獨立思考

但係就睇唔到佢出D fake news post

幫推!!

伏已中

係喎，你唔講都唔知同一個account

推到所有人扑7佢

已扑柒

通常無梳都不推文先

其實連登仔都幾易撚
開個po老屈d官鳩up就引到成班連登仔打飛機

Pish

推 國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要 - 分享自 LIHKG 討論區

譁眾取寵

blocked

撚狗咁撚

推畀多啲人block佢

已block thanks

一早ban咗隻5毛，乜都睇唔到

應該SET個類似P牌咁 如果限時內無SOURCE補返個內容(就算農場都可以 冇就一定唔得)
就加個TAG係會員名度 俾夠3次機會 3次都係咁就要BAN

推推

藍屍黎連登玩野 大家睇路

puah

推到連囝睇到

封號啦

推，連仔都做左嘢

A

PUSH

重未BLOCK?

隻pr狗

仲好啲五毛又可以block

一入去睇
原來條友一早blk咗

唔該曬Ching

條友上年六月仲po過啲驚慄恐怖圖
千祈唔好入佢上年6月嗰個post

只刪唔係一定ban又解p牌咪多左

thanks

又捉到你條5毛洗底

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

是旦啦，反正都唔會睇內文，都係9 回

美議員:建議將香港警察列入制裁名單

another?

已block

即刻完全封鎖

一齊Report佢

p

求推

我block左睇唔到

感謝樓主 完全封鎖左

fake news

想搞到連登可信度大減！

弱智港豬

提防fake news!!

Up

永久封鎖pls

block 左佢先
推

block 咗先
同埋今日熱門勁撚多個楊明post
屌唔撚想知呀
想spin d 咩呀

Lm

前一秒仲睇到
下一秒無咗

係咪入咗黑洞

小心